Katie law 俾人打 有片

睇乜鬼
俾人打關你撚事
唔該各位手足做番自己野
#27Feb 今日2月27日 (四) 日程
手足出外請做好各種防疫措施😷
和你裝備自己💪絕不回歸日常🏃‍♂
1⃣17:30 觀塘新公務員工會街站x派口罩
2⃣19:00 旺角香港職業治療師工會街站
3⃣22:00 十點鳩嗌恢復 ! 窗邊要人 !
———————————————
🏛被捕人士上庭聲援🏛
►--- 10:00 am ---◄
高等法院3樓1庭 - 任(19) 已還押56天（#20200101灣仔） 魏,梁(18-19) 已還押9天（#20200217天水圍）
高等法院4樓4庭 - 陳(25) 已還押152天（#0921元朗 ）
———————————————
未來數日日程預告
2月28日(五) 中環和你Lunch
2月29日(六) 毋忘831半周年

Push

Push 到上熱門

推

push

仲有好撚多手足需要你的支援

片？

Pushh

屌有冇佢全套啊
得佢張黑lin相咋